好悶 想有女仔著黑絲上黎拜年

過黎逗利是啦

樓主住邊

死毒撚

屌你老尾臭閪

Why so mean